====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si l ' esthétique est loin d ' être une notion neutre ,  l ' architecture et l ' urbanisme ont toujours produit des significations dont les auteurs étaient les traducteurs plus ou moins conscients .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

